(集思廣益)CA/ACO面試比人問過D乜時事題/處境題

幾乎係無路捉無書背
大家比人問過D乜?

唔準諗即刻答，林鄭同葉劉屌邊個

如果下屬唔肯簽紙擁護基本法，你會點做

推

舉報去國安署

唔簽入唔撚職，做鬼到下屬

遲啲現職都要簽

話事話你地申請個陣填學歷有無填小學
個陣心諗要填小學咪要填埋幼稚園所以最後無填
由中一開始

全港有幾多個垃圾桶

in CA問我管下屬問題，仲要玩窮追猛打

諗返有d後悔做咩個陣冇兜口兜面問個eo咩ca要管人嫁咩

有機會要管Workman架

有一日你地去到個案現場
見到有個匪徒搵把大刀行住個男戶主
而男戶主個太太呢就到要即刻跳樓逃生
分分鐘係三十樓跌落街
男戶主個阿媽仲慘
比個匪徒x 到佢發羊吊, 係地下典下典下不知幾辛苦
而同一日, 男戶主個大女 , 咁岩穿左羊胎水依個時間要即刻生bb
咁多危險因數加埋一齊你作為第一個到達現場既aco 你會點做呢?

我會同啲同事扮商量...引開個傻佬既注意力先...